[一人N個] 想聽日放老闆飛機, 用咩藉口好?

認真

依家唔撚撈呀屌你老母

後日返工同佢講返尋日病到五顏六色完全起唔到身

腸胃炎最好使好用